{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060676",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73059&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "한울타리펜션"
    },
    "text": "江華島に位置するお得ペンションは、様々なタイプの客室を保有しています。 客室は周辺に東幕海岸とブンマニ山、北一串豚台などの観光地が近く、観光にも便利です。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までです。 ペンションは無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車場もあり、必要に応じてペンションの送迎サービスもご利用いただけます。 また、ペンションにはバーベキューを楽しめる個別テラスバーベキュー場もあります。 バーベキューの利用料は一人当たり2万ウォンで、追加で利用する人数は5千ウォンです。 しかし、ペットは入室できず、未成年者は保護者同伴なしではペンションを利用できません。 客室内では火災危険物質の使用が禁止されており、分別してください。 ただし、ペンションの事情により、その他の情報は変更になる場合がありますので、ご注意ください。 また、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "このペンションは江華島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "このペンションは様々なタイプの客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ペンションは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しめる場所がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションにはバーベキューを楽しめる個別テラスバーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料は一人当たり2万ウォンで、追加で利用する人数は5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではペンションを利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。分別してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 349
    }
}